有無巴打有平車放售？

就甩p，想買架平車操下
筆直兩萬內，有無巴打可以益下小弟

lm

Ae110/nze121